綠表2018抽居屋，單身名額

綠表單身名額，想抽啟德，機率大唔大？
有冇巴絲都想抽？

一齊討論

單身的話抽東涌機率最大

收得皮

家有長者都食大半

食剩既都比家庭

2百幾尺單位應該冇乜家庭會要？

市場唔理性，百幾呎景泰苑都有人要

單身年年都超額認購幾十倍 仲要得垃圾簡 做好功課再上後問啦柒頭

做好功課就唔使問啦！咩咩上後問？咁上前問得唔得？

長沙彎—》啟德—〉東涌

問鳩埋d on9問題 你個人咁廢 靠自己鳩上到樓咩 冇老豆去訓天橋底啦

房委好似要排晒家庭先到單身。。。。
但房協就單人家庭一齊分批去簡樓

100% 得返東涌
唔撚洗諗

仲有美東白田 重建戶

啟德居屋成個公屋咁

白表就係，綠表又有啲機會

係

而家有邊個新居屋唔係公屋樣

綠表二手即刻有，仲抽乜？

二手綠表居屋都好貴
咁不如抽新既

其實家有長者綠表係唔係基本上一定有？

房協果堆咪唔係

利申: 抽到都會含淚買

有綠表點解唔買二手居屋? 想要新樓?